【職工盟：五一．社交距離遊行申請中】

黑警實唔畀啦，反對左夠膽去先算